71將會係一個轉捩點

出定唔出自己諗

天口熱
一人一支啤酒賀一賀佢

天口熱。
C-HING 四邑人？

We are anonymous

唔出